- Wat doen jij verdient?"
Oh!
Ik verdien altijd de beste behandeling, omdat ik het nooit goedgepraat heb een ander; en daarom moet je me een duidelijk, direct antwoord geven.
Zijn je bent er vrij zeker van dat je de voorwaarden begrijpt waarop meneer Martin en Harriet nu? "
"Ik ben er vrij zeker van," antwoordde hij, heel duidelijk sprekend, "dat hij vertelde me dat ze hem had aangenomen; en dat er geen obscuriteit was, niets twijfelachtig, in de woorden die hij gebruikte; en ik denk dat ik je een bewijs kan geven het moet zo zijn.
